[幫幫手] 個仔姓劉，改咩名好

如題

留名

想問巴打姓咩

劉你對ada唔好咩

劉野

備

明

識改名一定叫劉嬋

劉心雁

劉並蒂

劉在石

劉名

劉到爆

劉福榮

劉馬車

劉德華

劉槤

劉智韜

劉健曜

劉得青山在

劉淑儀

劉晶

為咗紀念係連登開咗post，就叫劉連喇

淑儀

劉班